當你唔係好鍾意份新工時

佢都係預左去中超果類

佢為左教iwobi先去愛